化整為零 化成不同普通人

令到自己變成同一個普通落街既人一樣！！

推！！